淡友(351)

話比我聽, 今日賺左幾多?

0ar

30

10格

賺到加大

20格

升返晒啦無事啦

0呀

布神漏咗塊Hi

同我屋企人一樣，唔太好海鮮，但淨係食d最貴既

上次買左d法國藍龍蝦返屋企整，肉又爽又鮮甜

75K

我阿媽買啲急凍冇頭果啲整比我食都好開心

200手一注得3雞？

一早講左你地信念唔夠
夾個一千幾百點就叫哂咁

三角形大師

950

新鮮同急凍既價錢其實都差唔多

但食落就差好遠

之前係測魚涌批發店度買都係幾舊水有3隻

400蚊

咁你就錯。我最高紀錄坐2000點

可以點加強信念?

信念同止蝕你會點 balance?

你本多終勝根本唔怕夾

邊度邊度？

信念好強！

金融巴最多試過比人夾幾多點？

本多就唔怕夾咖啦

咁唔係3皮咩

一餐加大

我用兩萬蚊做本 每個月希望有3至4成增長, 賺左都唔會拎返走, 睇下一年後個ac 有幾多錢草左係度

冇左個hi

真係要睇自己有幾多profit

係海度拎上黎既我都食
除左生蠔海膽

個title 少左個 hi

可以All in熊

個個都大賺了

呢2樣先正...唔識食

撈啲膠樽玻璃樽比你食

因為真係做左淡友

係,不用jump了,賺番晒有突

二手飯加大

牙簽巴有冇入熊呀今日

Save低先

3千

凡人俾人斬咗十次倉

好腥

呂布短線target邊個位

無。無玩牛熊幾日了

金融大爆炸, 全世界股市drop to 0

錢少啲可能嚇死咗

咁咪好悶 睇市唔入市

你啲call點

用profit真係無敵 最多冇賺 唔會蝕

平手中

幾多張

係wor 平左d倉

重要玩期

玩細期用一通啦

細期2000點都係夾兩皮彩
夾五張先十皮

夾2000

我夾1000 都唔知頂唔頂到

我早期玩牛熊坐過1600點 頂唔順斬左 150手

十皮都好痛架...佢重要幾張

我夾5點就開始驚

如果玩牛熊我諗我會頭暈腳震

心思思 想開熊。怕你地嫌棄我

嘩 好撚痛呀師傅

早期試過啦
夾1500定1800跟住斬曬反手
個市反番轉頭
再反手
豬到仆街

唔記得8定10
果次係唯一一次夾到我想死既一之

後日重陽，聽日休息下

果次又唔算大打擊 輸十三萬 之後差少少追返 跟手又輸過 輸到依家先叫追返小小

期指係持久戰
夠本錢的話
買下月/後月期貨
夾2000點時唔好login個戶口
過一排自然無事

我早排由26000比人夾上28000點
依家一樣賺30%

我會係咁祈禱

我無記錯正恩好似同我差唔多時間入市玩 你就追返晒 我就仲有排 之前零信念

你地咁都未死得, 已經冇野殺得死你地

講到尾都係一句本多終勝

係呀
終於可以學班師兄講
profit

而家沽定後月 之後產哂d apps 佢

贏番哂？

會打電話俾你

跟住B 浪

巴打玩咗幾耐

幾多本起家?

期指大棍上

我發現自己好ON居
追返d正股又繼續跌
追極條數都唔係填返好多
而家d死人股斬又唔係唔斬又唔係

本少有本少既玩法
自己控制槓桿

你用$40000開一張細期 夾3000點都唔會比人斬倉
但你用盡$40000個購買力開三張大期 夾400點已經要call margin

又黎

我同你地既距離愈來愈遠 好sad

過多陣先睇

打錯字
$40000開三張細期

Molamola

嘩屌你老尾

佢有沽美女 賺返晒啦

又上25800

巴打個身家係咪翻咗幾倍

跟住打黎叫你補倉

一張細期要21XXX
你估仲係以前咩

斬9晒佢, 以後都唔7睇!!!

你啱
我記錯國指期貨

以後唔玩正股

我玩開屁股

無錯

IG第一次用paypal過數有得打去叫佢waive手續費

斬左佢, 唔好諗
拎D錢灼買其他仲快賺番啦

玩邊個的屁股先?

睇下邊個就手

你估我會信咩

如果睇錯邊呢

低咁多水,預左轟番上黎等9半

有追post

GOOGLE private ig VIEWER

係

淡友玩然

一張細期就算好似師傅咁夾10000點都係十皮野
如果真係驚 中途加張call/put就得

你地係咪兩登仔嚟

一向話自己廢

平水都去唔到,大戶死撚開啦直拉低得啦

日日玩完都拎哂去補貼正股 每日蝕個數

佢應該講緊黑期，接金低好多

平好多 8k好似

2k

《盤後部署》貿易戰憂慮再加劇，港股恐再試２５１２５支持力

《經濟通通訊社１５日專訊》美股上周五（１２日）經歷巨震後反彈，三大指數齊見漲，其
中科技股升幅顯著，標普科技股指數大漲３﹒２％，為３月２６日來表現最強的一日，惜港股未
隨外圍反彈，中證監主席劉士奇「春天論」亦未能提振中港股市，且美國總統特朗普在接受外媒
訪問時表示可能對中國加徵第三輪關稅，在在打擊投資信心。
港股今早低開１１７點報２５６８３點，已全日最高位，隨後迅速下插，一度低見
２５３９９，最終收報２５４４５點，跌３５６點或跌１﹒３８％，主板成交８０８﹒８７億元
減少２７﹒２％。
國企指數收報１０１４４，跌１﹒５０％或跌１５４點。上證綜合指數收２５６８，跌
１﹒４９％或３８點，成交１０５２﹒１５億元人民幣。

＊人幣中間價十連跌，貿戰風波再起＊

美匯指數上周見６周新高９６後，回落至９４水平，現時企穩９５關。另一方面，人行降準
放水釋放７５００億元人民幣增量資金，拖累本身已處於弱勢的人民幣匯率再度下跌，加上人行
今日不開展逆回購操作，今日亦無逆回購到期，人民幣中間價十連跌，人民幣兌一美元中間價今
報６﹒９１５４，較上個交易日貶３４點子，為２０１７年１月以來新。人幣若持續弱勢，資產
變相減值。
其次，英國就脫歐問題再增變數，而意大利政府未就財案預算與歐盟達成共識，致歐元及英
鎊今早開盤受壓，美匯再展升勢加上美債持續走強，港股難見重大反彈。

＊中證監維穩難助中港股市擺脫弱勢＊

人行除了定向降準今日正式生效外，周末時中證監主席劉士奇召開投資者座談會，指：「現
在是股市的冬天，春天不會遠」，該番言論未能提振Ａ股表現，反令中港股市今日齊齊向下。
個別版塊方面，住建部或徵收消費稅、流轉稅、空置稅和物業稅等房地產稅，內房股繼續拖
累大市走低。
另一方面，美國總統特朗普表示有機會向中國徵收第三輪關稅，加上美國財長梅努欽指可擔
心中國以美債作貿易談判籌碼，貿戰氣氛緊張。港股今早難續上日升勢，低開１１７點已是全日
高位，其後跌幅擴大，現時十天及廿天平均線齊齊向下，今日接近全日低位２５４００收市。港
股弱勢顯然，恐再下試上周四（１１日）低位２５１２５點支持。（ｓｃ）

GG了，係咁升

牛軍贏左

試過唔work

今晚係熊軍最後上車機會

Dax 期轉燈
Molamola

感動嘅係 我唔使再扮假膠

真 6號有咩工具可以對沖

牛軍開party la

咁大獲

累撚死人 你睇下夜期升到

隻熊啱啱回返成本價

就到隻牛大跌

結果今日無交易過

255樓上叫我，我再-2

過夜周末熊, 然兩k

外圍升返哂
玩完了

都可以繼續扮

巨棍

狂升

不過美指鬼鬼地
等睇幾時多一棍-800起

nice name

熊過，玩完

日日玩完都拎哂去補貼正股 每日蝕個數
我都係

今次堅料
Molamola

幫你改翻

9:30都未到 驚乜

我好驚呀

打我把呀笨

夜期爆升

midterm之前唔會

布神係咪可以重沽了 ？

扮牛定扮熊好

咁樣

牛軍又然
熊軍又然

布神可以大力沽未

唔好再攞我你巨龍黎玩

驚條春 唔升點跌

上星期跟左258開熊，今日冇睇市，收市時35格，多謝布神

夜期好大枝屌上去

又升

十點十點咁升

大佬支炮
愈卒愈行

MOLAMOLA 爆升緊

KFC 點解可以長期一個人收銀

用禁術會人格分裂 更甚者會走火入麼

不了

中國日日股災

生意唔好

仲要超慢速 落order

熊軍係咪可以哭喪喇

唔覺囉。管理層真係好屎 相比起m記

27800個時咪叫大家走好倉, 大力沽囉

廢淡玩然

我鳩up

牛軍又笑到最後

邊到有得跟

彈少少 又跌多多 熊軍驚咩

熊軍落地獄

今晚美股FALL, 你會收返你句說話

聽日都係轉投牛軍

爆升

但你今日話25500企唔穩再重沽 依家係咪confirm屌得？

熊軍醒覺未

依家係淡, 但都要睇埋聽朝9:20開咩位
聽朝一開24500唔通叫你追咩

大佬

如果開24500會好刺激

呢個好好笑

量巴你真係好有耐性, 唔高傲, 宅心仁厚, 有問必答

夜期抽高比人沽

好大棍

跌番啦 無事了

係就好囉😂😂😂

覺得之前100手買得太少，但剩底d錢想沽恆指

Ok

有我陪你

新手玩個股太多選擇，同要買好多先有肉食

係好慢
次次去都等好耐

淨係買葡撻食都等勁耐
嬲

你好撚孤獨咩？

頂咩夜期

細個做過kfc，有兩個女同事係靚女

有冇人跟左今日推介

夜期高水啦

搵呀公

無跟，因為all in 熊

意大利預算案有轉機

英國脫歐有得傾

今晚夜期起碼300

我呀，175

洗唔洗俾個屎眼你玩下

夜期升乜鳩

朝早未訓醒
碌汞下已經過左

意粉佬岩岩先話唔跟又變左有得傾？

u fatfat la

開市高 J 左 700 熊, 坐左成日

高水啦

Gun!

牛軍天下

我都係呢個價位

媽媽話
女人同夜期
最唔可信！

入夜要交場

小注極牛練心臟

一夾成百格

信念
又係一百幾十點就比人拋疾

晚夜交番個場比牛軍

表演俾佢地睇 咩叫信念

賺左幻幾。開心

咁叻叻

幾多手

66531 好乖

時間無多
睇哥布林
SAO
定屎來無好
1集

睇來爺西今日有落場

好撚狗feel 大戶要撚狗

聽日堅彈
唔知彈幾多

唉 聽日開市走熊

哥布林 女女女cls

決定左
睇最後一集grand blue

比哥布林女女女 我真係接受唔到

爆升到200點

ADR有幾多成交額

molamola 聽日爆升上262啦

諗起都扯扯地

我記得以前炒1137
成日j adr
第二朝完全唔跟

幾皮就可以氹到班吽吽吽

無玩期既就唔好睇啦，聽日咪又跌番晒
牛軍實死無生

夜期同我死返落去

寂寞來襲 舊雨衣 到底放在哪裡

仲持有緊 多謝布神

大佬呀
放過我好唔好

條裙幾靚

sao第一集成燈鐘喎師兄

黎多個直插無水花

買左幾條新裙

好核突

港女有力 牛軍勝利不遠矣

應該好撚變態

爺閪....阿唔係....阿爺
我唔港獨
升返上去270得唔得阿

認真

823入唔切

我尋日去snidel都睇中左條連身裙
不過好L貴

你用自己代入條女度梗係接受唔到啦清

我都有投票

黑獸啲朋友

強烈建議大家睇 爽漫

要升成個星期先有機到

得番恆蟹call同2318蟹call

阿爺要問下大媽先
大媽話唔制

幾錢

好驚，我尾市手震所以放唔切

都好

我窮撚 買淘寶咋

跌番曬
熊軍可以出黎啦

真係好貴，睇完無買
900蚊
我2星期唔食飯都無900蚊

起多幾個廣場比big mom瘋狂跳舞ok？

Coco姐咁有錢都話貴
一定係好貴啦

食少餐燒肉就有

已經咁快咁熟

布神夜晚點玩好 put baba?

唔通代入哥布林度咩

你FIT，所以著咩都靚

Sickball

ME窮L o黎

牛軍租左一個鐘party room
咁快還房

夜期又牛市

鍾意咪唔貴囉

人講你又信

如果聽日QQ生性唔夾死我就買啦

人仔
6.93 > 6.9176

仲未諗到我幫牛軍定熊軍好

我淨係手袋先買貴
衫戈啲通常買好平
純粹想成日有新衫著

你個袋真係好貴

我都過夜熊 高j熊 溝啲貨唔夠勁

交易 平台錢

手續費

沽

咁貴架咩

bababababili baba

一出一入都30 未計手續費

美女一開又倒跌
有邊次唔係

唔係好貴咋
好貴戈啲買唔起

你不如話每日都有人輸贏
每日都有人買賣

下唔係架咩
諗起自己又矮又醜都可以強行插入靚女度
扯扯地

咁都叫唔貴

邊個袋

大約$40到
收市先計數

咁樣計返就差唔多 我今日操作都多

都平過渣打

轉plan啦

沈門嗰邊話內地樓5折都無人要 恆大會唔會pk

搞到我戶口又唔夠十萬睇唔到盤

你啱啱轉會架？

有什麼plan

用華盛通啦

有咩plan

係啊

Chanel

我窮人用華盛通咋

點解我冇見到嘅

牛牛有2個plan
一個固定15 另一個越trade越平

我係ig睇到

粉紅色定黑色
我2個都無用啦
而家鍾意用藍色
不過就黎冬天
好難襯衫

點先可以越trade越平

升極都無牛軍high 我熊軍慘叫

我淨係望住佢個樣，冇睇其他

奈奈用緊？

麻木左, 熊軍應該死硬

想買

有個plan係trade得多平啲

用一通啦

Jelly用緊

強行 又窄又緊

可唔可以在括號內

屌你邊有跌

走call入熊？

巴打識貨
除左一通
邊有一個證券行係有哂抽新股股票期貨期權黃金
而且trade一轉都係20蚊以下

無

要㕸屌

聽日熊定牛

新手一問 咩叫牛熊證？

咩黎 買開正股

唔好買呀
呃人架

有無負股？

虛股呢

呢個真

Coco姐好索

無圖無真相

係幾on9

去日本買，佢最近d款好老

內地都有空置稅

我知道真相就夠

你地又搞baba

就黎drop to 0

真係要揀
唔可以亂買

有冇人同我一樣都係call過夜

人靚著咩都靚

Happy share

玩完轉 put 11月135 穩唔穩陣
今日即市想玩10月 145

你先可以

美金又drop

幫你推下 但數據出左啦咩

我都見到佢問左幾次無人理

夜期又上

點解我今日咁傻豬10點入牛

唔夠信念

又要俾熊軍笑

之後已經即刻𨍭身熊軍 收市時都回唔到本

發達大計 中海油牛證

牛軍 笑撚死

點發達法

有無過夜

240？

如果今日唔係要做case work
我就去加沽 賺左十皮
dklm 女上司on999
公務員咁搏做咩

夜期又牛市！牛軍好靜

係咪未生仔個種？

唔識睇

就嚟高水

睇到都覺得慘

今日會升
星期五平淡托高再開食下個區間
完美劇本

Molamola水已高熊軍玩完

點解升我反而會開心

生左啦
佢有介紹仔女比我識
當我係佢個仔咁。
話咩後生梗係要搏盡佢。睇好我
dklm 我入公務員就為左hea姐
黎緊晚晚做到8點先走得

350

原來你係比人睇中左個d

我呢d鳩hea就問都無人理

下午做熊軍 補番少少血
臨收市 放左一半留一半過夜
希望熊仔今晚露營平安啦

26500咁肥冇理由唔食掛

隻船咪輕左囉

今日好似唔夠力落254即彈，抽高再抽都係好事

夜期食左春藥啊？？

等埋我先加菇啊。
dlgh 女上司

上次281夠好肥咪又食唔到

大芋唔夠錢炒上
差少少 借唔到

聽日搵靚位加熊

轉plan

重新計我估 如果唔係既話 30蚊個啲交易次數就可以避左佢

睪位加菇

D牛都唔洗殺
震都震走

平成點 我而家呢間四十幾蚊trade一次好肉痛

我就係想避左佢

我估下個月

有牛軍喇

計你轉plan 後次數

岩聽呀

夾死啦

等睇你結果 我個陣試完都唔記得睇返

所以未彈

全世界都知大跌市仲炒上，你估大芋開善堂咩

熊軍又然

想請教下，照計數咁睇，上面阻力係咪應該258, 262?

下面落就應該244

大芋炒落去得唔得
難得我隻熊仔過夜

我不嬲都係

有冇蟹軍

Sqqq 13.59 沽空

有，正恩領軍

聽朝一開就煮熟左喇

行使幾多?

牛軍咁靜有D驚

call nasdaq好撚爽

牛軍死哂
震到走得7788
牛過
聽日中午 走佬

大棍上

呢度根本就無牛軍

又夾

260得唔得

熊軍聽日9點ifc集合

唔記得講我買左牛 2幻到

夾咁多好撚痛喎，256算啦

熊軍玩完

叛軍

熊軍已夾

唔升點沽 仲有4000幾點profit

聽日28000 gogogo

我係龍軍。。

布神你收唔收跟班

都叫大家買牛啦

笑死

B浪呢

我得1300點咋，Miss咗千跌之日，頂唔到咁多

聽日又夾了
信念熊

師兄咩post

道期又由-200屈到-20

阿爺唔知點走
大陸個市 好似好絕望

港女醒吓啦，美股升關你鳩事咩

molamola

唔好再講了，我腳震緊

個勢似足跌800果日
一陣出數據夾多野就沽佢老母

臨收市已經講明 今日引熊格
今晚唔過夜牛唔好話識炒牛熊

細路我都公務員
一夠鐘收工即走

法國一日牛過一日熊過 賺到笑 阿婆都識挽

今日牛牛四萬終於上到十萬
聽日又要穿返

唔好夾d熊仔糖好嗎

個老女人想升P.。係咁搏

你係唔係新來架

夾撚死啦

係啦係啦叻啦聽日熊軍殺死你呢隻牛剩種

牛軍既朋友一齊出黎啦

食！屎！狗！

你都玩好大

龍🐉軍助興

280至岩

好撚痛

屌又爆升夜期 又話熊市邊撚到熊

而家背靠祖國咖啦，上證跌成咁就好心港女自己落地獄啦

由連升幾日 彈到26600

買牛好過

好多新人

重回日頭熊一夜晚牛三

聽日想唔跌1000點都難

今日見摩根係咁沽空吸QQ
加上聽日冇北向 大媽冇得走
聽日大機率爆升比大媽接貨。

屌你

班賤種牛軍又出番哂黎

冇北向唔係姐係買唔到A股咩？

144 啦

好怕會打把 我睇宜家個市

道期轉燈

聽日先買會唔會太遲呀？

冇得買 谷住買港女

大家好
我第一次係個post 留言
大家多多指教

殺左我

無呀 今日左一巴 右一巴走唒 蝕左兩萬五 依家沽空sqqq 2000手 追緊數

呢轉夾上肯撚定唔試1,2百點
態軍等收皮

聽日有南向喎，唔係有北水咩?

做乜尻追擊人

好撚討厭

好彩我地dept 阿頭唔係你阿姐
佢地都係夠鐘 交埋更就走人

OT是不對的
工作效率高果D係唔洗OT
你試下咁同你阿姐講

牛軍沖牙

終於搵到個知音人

聽日熊軍得返d屍骸咋喎

唔洗理佢

多謝爺閪...阿唔係....阿爺
我唔港獨了
快啲上270唔該

又嚟

你好呀，你係咪中環xx寶啲fd黎架

會唔會彈上千二點

頭先明明話萬五架

未過包 不了。。
除左迫我ot外都對我唔錯。。
基本上有時ot完就算office work 佢都會用佢的途徑計補鐘比我
算啦 當比人情佢

美女開就跌返 驚西

上望三幻

唔係啊
我......我無朋友嫁

聽日升夠10萬點

我終於知點解會升，個post少左hi

佢的途徑
女上司

可唔可以同你做朋友呀

你姓熊架 你做乜野

完全估唔到爺西點走
今日碌過下 上證成份股
一堆垃圾 又多又細價

我啱啱都想講

今晚唔訓，跟你搵食ok？
晴巴幾錢入

你捉蟲

快啲同我同阿爺SAY個SORRY喇
之前係咁屌佢
係我地唔岩

快d開個新post

唔好咁多幻想啦 人地4x歲
仲要肥婆黎

原來今日係引熊

熟口熟面

你都未出招燈

今晚搞掂佢

好啊
我終於有朋友啦

快上望3幻

燈升

枱底雪雪雪

聽日3萬3

幫阿爺補祝返個國慶先
happy birthday to you
happy birthday to you
happy birthday to 阿爺
happy birthday to you

都唔會嘅 反彈浪 多數都會彈幾日

你老味上證 日尻日係到累事

下 重陽先補

跌返啦無事啦

再黎 vs
Fn 晴巴 vs 呂布 son of finance

唔知隻牆紙call幾時先番到家鄉

佢都有少少牛 扮乜

為毛主席慶祝

唔撚好屈

世紀大戰

過夜熊左 典算

round 2 fight

10手先睇落有錢執
50手就一入炒落

為習皇帝永續慶祝

高開262比 牛籤仔走call啦

乜咁岩 我都係

之後一百手 就汁到三四格

依家話侵侵大機會唔賣武器比沙特，美國收入少，油升

轉向強國買，所以升

彭巴first round係咪失利了

所以今次換人再打過

彭巴轉咗身
今朝話入新range

沙特班油王蠢極都識玩高級靚野，邊可能買大陸槍炮

升百零就一堆肥牛衝出黎 一陣美西開市喪插我又要恥笑喇

已出家

全球經貿戰：特朗普轟「歐盟充滿敵意，美國很傻」

外國傳媒報道，美國總統特朗普又發炮，今次指向歐盟。

他接受訪問時稱，沒有一個盟友像歐盟一樣對美國充滿敵意。他說：「盟友是甚麼？我們與許多國家關係都很好，但沒有一個像歐盟對我們如此糟糕。歐盟創建的初衷就是在貿易領域上利用我們，而他們也正是這樣做。」

他又說：「知道誰有敵意嗎？他們對我們充滿敵意，不是我們有敵意...多年來我們一直都很傻。」

DKGH........

去咗尋找人生真諦

g 持呂布

高開262就死得人架啦

狗巴走哂call?

破*

撐沒sir
但佢唔出山

爆升呢?

好禪

太忙唔就得入飛 吉倉

就係美期升 夜期先升

走晒 轉put

九巴

彭巴去左幫人含

呢個名我鍾意

我諗係吹影響美國經濟，打強國無咁用力呱，算啦都係吹

美國業績期影響仲大啦

btw, 港股業績期都就黎，會唔會又黎一浪？

油價糕糕糕

痴線 升到200點喇

轉左買熊喇你?

Jelly真係好有前輩風範

我都輸緊兩萬五 但係冇2000手嘅本點算

玩L完

夜期高水24咋喎

轉左熊籤？

唉 聽朝實高開

大撚獲

聽日不問價走熊

你漏咗彭巴呀

淨睇呢度仲以為期指升穿256

【大師午間教路】恒指或下試二萬四
10月15日(一) 12:35

訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股反彈力度不夠，未來一兩日料以上落市為主，恒指25,000點暫可守得住，但周三(17日)重陽節假期過後復市便另計，有機會跌穿二萬五關，現不值得博反彈，反而可吼高位做淡倉。

佢點講？

布神加師父

星期四裂口高開

夾到好痛！好在條J重頂倒

聽朝巿價直出走佬

晴巴睇升

btw應該加埋莫等待
有佢幫牛軍加持係利淡消息

聽日爆升

睇夜期有咩用 聽日咪又係跌
重貨熊仔等收錢

不間價牛啦
熊軍可以投降輸一半

熊過左
而家驚到震撚晒
屎都瀨埋

大師呢期準呀

最低位追沽

同意
我買乜個天都唔會比我贏

終於知今日跌咩，圖爺上星期熊仔已大量減磅

等我仲一起身搵跌乜

有冇人可以查下佢今日咩過夜

佢今日咩過夜

夜期狂試25500

bin c

有無人走去串佢 好撚燈

262唔會穿！
不過係頂

上次講26200唔會穿 結果

咁就係頂囉

夜期爆上molamola

一早領軍264沽，睇完個post就知262穿硬

上返去255

夜期駛唔駛咁好力水呀 吊

睇淡

我入呂布嗰邊啦咁，今日加左put

死了，賺23格聽日變倒蝕

圖爺終於中返次

有如神助

好記得26499 布神話唔穿265
Btw 想問下你當時點判斷到升唔穿265

其實呢刻睇夜期做乜，基本同聽朝開市無直接關係
要睇都睇4am美股收市啦

沒sir

玩完，會唔會沉

夜期冇用，但美期倒升呢

最高25499 差一點

盤感

現貨2次穿下降軌重有得彈？

今次到25499

25500咁硬既。。。抽高比我呀

期25499

+沽

唔好啦 直落地獄對大家都好
唔好俾牛軍心存布望
出面有個牛軍好囂張

你今次盤感係咪25800頂

想問下如果一張細期 平均每晚執到幾多？

下降軌㡳部？

可唔可以低開2000點走熊

殺到牛軍情緒不穩-->一沖動->>

聽日爆升 5% 比我加菇

唔貪心 qq死落240我就收貨

數據幾差 今晚應該有野睇

唔得 -5%就有份

數據點樣差法?

舊圖黎wor

舊野黎？

輸幾百

爆邊

唔夠定力要屌醒佢

你條船本來就overloaded

今日跟左

我想問下沒事巴加沽係加咩 輪？期？熊？

美股就黎開市 牛軍party玩完

期
利申：沒sir契仔

邊個傻牛剩種咁串

你今日又輸？明明見你話贏幾百可以同女朋友威威架？

契仔都輸

人蠢又手多

今晚道指直插 港女任人魚肉

布神可以晚晚皮幾兩皮咁汁

咩數據？

仆街了

好慘
講咩都燈

所以開始講大話9up

佢早輪好似仲燈

牛軍要高潮襯仲有45分鍾了 快快手捽埋佢 九點半入番黎收場

如果聽日唔公佈支那做匯率操控國會不會又爆升

但成日好似有文有路咁

Future都就反cup了
熊軍咪亂我牛軍軍心，妖言惑眾

不敢希望

唔公佈做currency manipulator但公佈267B tariff

條野好長

唔係星期三出咩 邊度寫聽日？

回啦回啦

無擔心過 夜期跟美期唧 開市就另一回事

唔記得ma咪9up

好明顯聽日高開1000點殺熊

fk

屌，佢講先幾句得唔得姐

夜期這樣爆升 難道熊二要降臨了嗎

百升之日
牛3重臨

阿爺今日無托=聽日托硬

借錢

吽吽聲好正

千升可以嗎

見底，聽日買牛

借，返工，銀行戶口幾百蚊
但牛牛有幾皮

仲未轉燈gei

開市即入牛
直上265

咩表情

其實今晚都算係單日轉向
聽日棄熊投牛

呢排撈唔撈到野
你好似係正股俠

DLGH既表情

巴打想得太多

我以前玩開隻1415原來1蚊都冇

又重溫今朝開市半個鍾無人講野果幕

升啊升啊升啊
千升之日

gogogo

牛三

一張細期都執到皮幾要執幾多點先得

唔好HIGH喇

Cfu身處何軍？

正想問

跌番啦 跌番啦

CALL軍

牛軍唔爆返1000邊到HAPPY

唔借錢邊有本

Cfu又做叛軍 ？

邊到有得聽？

覺得佢會有升浪阿麻
點知

有 聽日會有

最多升小小之後插

希望喇
希望阿爺生生性性

Cfu我撐你

棍落

同我升盡佢！

買返一百幾廿張大期幫幫手托上去

MOLAMOLA

有冇巴打有紫貝大燈將軍既消息

好久冇見佢

牛軍諗好聽日賺幾多格未
利申收市前all in 左近牛

251 肥牛

講真?

肥牛

大芋 : 秋風起 食肥牛

落左251 先再講

點解咁快就儲到咁多牛嘅

大芋：聽日無爺西，要升3萬3

條船咁重 會唔會穿250

平

哇一日之間牛仔肥左咁撚多 聽日用黎打邊爐

D散戶買牛唔會ALL IN, 分批送錢比大戶 ,人多錢多

打邊爐!

牛軍班撚屌買咁近攬炒

咁可唔可以開市直破250

你地牛軍又比人累死 起碼要殺咗先彈得起

REPEAT 上星期無爺西 暴JUMP 2000

拿拿林殺完好上啦

牛軍害死人

想睇多次美股崩盤

今晚有喇

係就好

D牛撚痴筋嫁 中午走佬

熊軍日日開part

唔奇 早幾日先做完 搏你唔信又殺過 點知又真係再肅清一次

美女今晚唔似會崩

侵侵咁耐無出黎屌強國
應該忍唔到啦掛

佢岩岩派左隻馬仔去沙特

見到崩盤唔知點解會有種好爽嘅感覺

呢度有無人沽道指？

沽爆小米
仆街雷根

你班熊軍唔駛咁能寸
今班dji 爆升你地聽日等幫你d熊仔收屍

升

港女夜晚又扮曬野。

棍落返

大大棍 好驚

好chok

夾埋成兩千張唔係唔殺下話

999

岩啦夾9死住班仆街熊軍